527戰術討論

一齊分析地形、戰術、佈局等等？
理性討論，請出招

漆彈今次用唔用得著？

推唔郁都推

Ys sir, 但有腦嘅人都知唔會係到傾

鐳射筆其實打緊果時係有用，如果夠多嘅話，建議後排先好用。

人都無就講戰術？

我都有諗過，但冇計，要俾多人知道同討論嘅話別無他法

聲東擊西

遠距離武器次次都掟唔中,建議真係帶盾推進打近戰

應該重防到仆街，周圍主要幹道都會收晒皮

以往打陣地都係輸到仆街，今次可以點改變

高樓大廈天台全部有狗，必要時向地面射tg

會唔會用無人機好

飛到入去視察周圍都好，但唔多人有，同埋算貴

有冇咩遠距離武器製作教學？到時落場大家一齊砌？或者整個表，每人帶啲再到場砌？

可能要呼籲啲有無人機嘅手足,btw 路邊嘅欄杆已經加固曬,難再好似612咁拆馬

啱

重po其他人以前po過嘅link

但其實問題係在於彈藥點樣放落發射器。同埋唔好指望上前線嘅人整武器

咁多p牌點推啊 等我黎啦

來來來

瘋狂推

食完飯好入黎啦人家

唔該巴打，但我都冇咩高見，可能推其他行動post仲好

推推下就有人架啦 連登最多軍師

又推一推先